風箏飛不出嘆息橋。。。。

畢竟當初分享過你歡笑 將記憶燃燒
初戀的風景有過不少

很多東西畢竟控制不了

橙

自己食緊韓國嘢 橙

即使心一死都要有心跳 一下不能少
明未？

道理我都明
好彩有皇上啲歌支撐住我

灰飛的初吻至少感動一兩秒
足夠了

真的夠嗎

cd rom都要入黎講下野
最近真係成日聽呢首
真係好中.....

做咩啊ching

可唔可以講多啲

失散於繁囂 都多得一個你當日跟我笑

心痛

失戀得多 應該更聰明了

直到你遇到你真正鍾意嗰個

呢句真

當天初戀想過成家 會有一點荒謬嗎

追風箏一對傻瓜
相信愛情童話

仲好掛住佢

個post半年了 大家最近點